Ovaj repozitorij sadrži python skriptu koja broji koliko puta se pojedina riječ pojavljuje u tekstualnoj datatoteci. Rezultat bi trebao biti dictionary gdje uz svaku riječ (key) stoji broj ponavljanja riječi (value). Međutim, skripta ima bugove i ne radi kako je zamišljeno.
Promjene: fnamex promjenjeno u fname, raw_input u input i poslije svih printova sadrzaj staviti u zagrade